d content farm到底係點運作？勁冷門既野都有

雖然佢地9成9係抄人/假新聞
但有時真係不得不服
好冷門既知識都好，佢地都有文章
到底佢地係點運作?

會請好多人返黎作文，可以按文/字數出糧

Scraper 睇曬所有site + 類似keyword嘅文章互連 推佢上google第一頁

上一代content farm先會咁玩
日日都震驚十三億人

同意
這做法已好out又高成本

去唔同網到COPY人地啲文
好又COPY 壞又COPY ,有幾難?

用ai copy
使撚人手

最勁係有真有假
估你唔到
你以為假就係真
你以為真就係假

重有個app將類似文章整合做一篇或一篇文章變好多類似嘅文章出來

根本依家啲content farm都主要靠依類自動整合
再請小小人/part time潤飾下就出

洗文
拎人地寫過既野自己執一執再出街

個app做咩 求介紹

個app叫咩 求介紹

google "article spinner"

我唔係個行，但當年公司有個細 project ，接觸過幾個月，重有 apps 攪 google、FB、twitter、youtube。
美國民主黨嘈鳩侵侵通俄，應該嘈通印度囉